暗戀左個怕醜女

已經中意左佢一年
佢怕怕醜醜講野都好細聲
今個聖誕唔想再一個人過

你以為佢怕醜 事實原來係佢唔對你主動
。。

醜女有機會
怕醜女冇機會

放棄啦樓主

唔想畀人見到同你條毒撚講野炸

同佢講lor屌你老母
你唔係on9以為個怕醜女會主動同你表白啊

係

2樣野無衝突